{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049567",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청송 주노글램핑 청송점"
    },
    "text": "客室は最大2人まで利用可能で、追加人数は当日現地にて決済することが。 宿泊当日は自然災害が発生した場合、全額払い戻しが可能です。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりませんが、バーベキュー施設は炭とグリルが基本的に提供され、追加人数と炭は当日現地にてお支払いいただけます。 幼児は5歳以上から人数に含まれ、最大人数を超える場合は利用できません。 無料Wi-Fiが提供されますが、ペット同伴の入室はできません。 夏は屋外プールが運営され、ラッシュガードや水着を着てご利用いただけます。 共用シャワールームとトイレがあり、電子レンジも提供しています。 客室は禁煙です。 グランピング場にはプールとバーベキュー場があり、駐車も可能で家族旅行に適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は最大何人まで利用可能ですか？",
            "answer": "客室は最大2人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "自然災害が発生した場合、宿泊料金は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊当日は自然災害が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設では、基本的に炭とグリルが提供されます。追加人数と炭は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は利用できますか？",
            "answer": "幼児は5歳以上から人数に含まれ、最大人数を超える場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "夏のプールはどのように利用できますか？",
            "answer": "夏は屋外プールが運営され、ラッシュガードや水着を着てご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "共用設備について教えてください。",
            "answer": "共用設備にはシャワールームとトイレがあり、電子レンジも提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "グランピング場にはプールとバーベキュー場があり、駐車も可能で家族旅行に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 447
    }
}